★［ios 11]ipad 2017個spec.同iphone6s一樣，仲點賣出街？

勸Apple回收所有ipad 2017

一係永遠keep住ios 10.3.3

包裝大大隻字寫 嚴禁update ios

仲有se

用緊

臭貓係咪更咗所以開唔到post?

窮人恩物 買黎裸跑粗用好爽

未
I am not ifandog